香港警察呢就好黑暗o既，機上拉到個賊，只係證人無去差館落口供就唔落案

What the fuck!

嗱，香港警察呢，就黑暗醜惡嘅

哇黑警真係斷鳩估 懶鳩到放走個賊都得

共匪控制下既香港黑警又放生支匪

推上報
要警司以上解釋

佢哋好離地，唔知唔理啲細點做嘢
出左事先追究

無人認做受害者
無證人statement

告乜7
就算飛個證人黎都無用
你指控人強姦 但被姦個位話自願